其實死守嘅你點勸都冇用

有得佢地公子送頭
冇俾人拉嘅繼續be water

前線既人好好分析下當前情況
之前已經好多同樣情況令義士比人拉
即使無資訊都好
大家都知道根本係過唔到夜
就不如快d拉人走 or 勸人走
同埋前線都可能有鬼令你地覺得要走一齊走
但唔好將熱血沖昏頭腦

最後 大家唔該 大家都係兄弟 語氣可以再好d

所以我已經唔想理佢哋
我自己行完就走

每星期兩次，連續幾個禮拜，都係吸取唔到教訓
真係唔想再理

個運動基本已經玩撚完
本來三罷仲可能有少少迴光返照

今晚又來柒一鑊
聽晚睇怕都係阻止唔到佢哋鳩衝

個運動咁就真係壽終正寢